訓醒見到Jen b單新聞，頓時世界末日了。。。

點解會咁。。。
有個大好男人係到都唔揀
揀埋啲fuckboy
傷透心了。。。

不過龍哥又真係幾型

gd都唔算拍好多姐，咁都fuckboy

有啲可能冇爆出嚟者

they say love is blind oh baby you so blind

收到風係黃衞兵唔鐘意牙开

諗起gd用佢條龍根日日抽插jenjen個咀仔就想死

講真龍龍都係吃鬼佬二手飯姐

fd黎者。。。。

Jin仔有冇哭能左?

睇真d個小胸肉都比個鬼佬大大力鏈落去

外國人熱情,唔好諗太多。。。

jen jen gd❤